流氓醫生算唔算係最被underrated 既小品

外加幾首jazz 真係

最主要係梁朝偉

當年UFO拍嘅戲好多套都好入心，我有人情味

UFO啲戲連畫風都特別有味道

仲有套都係講醫生，好似有鄭伊麵同陳小春？

個套係笑片嚟

crazy I am crazy for feeling so blue
crazy for crying
crazy for dieing
i am crazy for loving u

有張柏芝嗰套呀嘛

番睇左好多次
左自傑好型
劇開頭做完第一單手術
佢揸車去女友屋企係門口同佢傾電話好特別

個陣有線成日重播
劉青雲個角色又係好正

開頭好幾得有王喜爆格

識貨，呢套係我港產片top 10
嗰種舊香港情懷不得之了

又中意佢同佢女友（心理醫生）係房傾計果幕
不出十年 我就會被提名做醫學會會長
證明佢真係好介意劉醫生既存在

偉仔食煙彈結他又係好型

辣手回春

咁嘅卡士叫小品？

不過套戲真係勁正嘅

心理醫生好似係鍾麗緹

成套係最wfc應該係許志安
連徐浩瑩都做得好過佢

點解你會拎呢套嚟一齊講嘅

手術成功 不過病人死左
梁朝偉果期D戲個風格都好正, 風塵三俠, 新難兄難弟

都係醫生題材掛

呢個取景走位動線真係無撚敵
而家港產片好似少左啲小聰明
不過最近睇大樂師撘屋係海中心都好正

我都係咁諗 佢第一次係路邊傾電話睇住條女部車走過都好靚 加埋啲配樂勁正

呢句金句嚟架
同埋最後係聆訊嗰度係佢根本冇牌俾佢釘

其實係邊度取景？好老香港feel，又似搭出黎

即係無牌行醫

左士傑副眼鏡同呢幾年興嘅一模一樣